點睇反國安法人士呢頭話政府推國安法係侵犯人權，果頭又支持政府強制戴口罩措施？

戴唔戴口罩都係人權
原來最違反人權就係佢地

所以有時我幾buy熱狗話香港人配合極權呢種講法